{
    "T\u00eanis_Casual_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 67,
            "qtd_vendas": 22,
            "valor_produto": 43.97
        }
    ],
    "Camiseta_Moderno_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 112,
            "qtd_vendas": 23,
            "valor_produto": 52.63
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 183,
            "qtd_vendas": 19,
            "valor_produto": 92.04
        }
    ],
    "Camiseta_Moderno_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 185,
            "qtd_vendas": 46,
            "valor_produto": 37.3
        }
    ],
    "Jaqueta_Moderno_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 176,
            "qtd_vendas": 6,
            "valor_produto": 54.17
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 113,
            "qtd_vendas": 24,
            "valor_produto": 53.69
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 131,
            "qtd_vendas": 49,
            "valor_produto": 48.33
        }
    ],
    "T\u00eanis_Casual_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 190,
            "qtd_vendas": 29,
            "valor_produto": 16.1
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 144,
            "qtd_vendas": 44,
            "valor_produto": 80.17
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 90,
            "qtd_vendas": 31,
            "valor_produto": 52.47
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 73,
            "qtd_vendas": 2,
            "valor_produto": 45.38
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Elegante_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 114,
            "qtd_vendas": 42,
            "valor_produto": 87.95
        },
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 96,
            "qtd_vendas": 15,
            "valor_produto": 88.26
        }
    ],
    "T\u00eanis_B\u00e1sico_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 158,
            "qtd_vendas": 20,
            "valor_produto": 75.7
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 175,
            "qtd_vendas": 26,
            "valor_produto": 74.33
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 115,
            "qtd_vendas": 10,
            "valor_produto": 18.69
        }
    ],
    "T\u00eanis_Elegante_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 168,
            "qtd_vendas": 13,
            "valor_produto": 15.63
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 153,
            "qtd_vendas": 47,
            "valor_produto": 17.16
        }
    ],
    "Camiseta_Casual_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 156,
            "qtd_vendas": 45,
            "valor_produto": 18.23
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 77,
            "qtd_vendas": 3,
            "valor_produto": 87.04
        }
    ],
    "Camiseta_Elegante_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 97,
            "qtd_vendas": 39,
            "valor_produto": 96.97
        }
    ],
    "Jaqueta_Elegante_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 104,
            "qtd_vendas": 39,
            "valor_produto": 95.01
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 131,
            "qtd_vendas": 47,
            "valor_produto": 54.94
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 192,
            "qtd_vendas": 30,
            "valor_produto": 13.9
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Esportivo_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 161,
            "qtd_vendas": 22,
            "valor_produto": 29.6
        },
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 121,
            "qtd_vendas": 23,
            "valor_produto": 60.01
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Moderno_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 132,
            "qtd_vendas": 7,
            "valor_produto": 47.66
        }
    ],
    "T\u00eanis_Esportivo_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 125,
            "qtd_vendas": 42,
            "valor_produto": 87.55
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 137,
            "qtd_vendas": 29,
            "valor_produto": 15.96
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Elegante_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 182,
            "qtd_vendas": 42,
            "valor_produto": 12.72
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 66,
            "qtd_vendas": 5,
            "valor_produto": 15.65
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 84,
            "qtd_vendas": 22,
            "valor_produto": 10.04
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 79,
            "qtd_vendas": 3,
            "valor_produto": 11.47
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_B\u00e1sico_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 146,
            "qtd_vendas": 6,
            "valor_produto": 97.21
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 97,
            "qtd_vendas": 45,
            "valor_produto": 64.4
        }
    ],
    "Jaqueta_Casual_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 74,
            "qtd_vendas": 49,
            "valor_produto": 74.05
        }
    ],
    "Jaqueta_Casual_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 134,
            "qtd_vendas": 36,
            "valor_produto": 40.28
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 83,
            "qtd_vendas": 4,
            "valor_produto": 59.61
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Moderno_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 192,
            "qtd_vendas": 31,
            "valor_produto": 68.16
        }
    ],
    "Camiseta_Elegante_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 65,
            "qtd_vendas": 21,
            "valor_produto": 53.37
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Elegante_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 152,
            "qtd_vendas": 22,
            "valor_produto": 58.72
        }
    ],
    "Jaqueta_Esportivo_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 188,
            "qtd_vendas": 49,
            "valor_produto": 68.81
        }
    ],
    "Camiseta_B\u00e1sico_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 186,
            "qtd_vendas": 24,
            "valor_produto": 60.54
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 58,
            "qtd_vendas": 15,
            "valor_produto": 42.93
        }
    ],
    "Camiseta_Casual_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 170,
            "qtd_vendas": 15,
            "valor_produto": 54.64
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 94,
            "qtd_vendas": 10,
            "valor_produto": 33.35
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 174,
            "qtd_vendas": 20,
            "valor_produto": 31.34
        }
    ],
    "T\u00eanis_B\u00e1sico_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 190,
            "qtd_vendas": 6,
            "valor_produto": 88.47
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 168,
            "qtd_vendas": 34,
            "valor_produto": 74.9
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Moderno_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 130,
            "qtd_vendas": 41,
            "valor_produto": 42.95
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 168,
            "qtd_vendas": 16,
            "valor_produto": 74.59
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 192,
            "qtd_vendas": 28,
            "valor_produto": 72.62
        },
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 51,
            "qtd_vendas": 39,
            "valor_produto": 10.63
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Moderno_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 135,
            "qtd_vendas": 20,
            "valor_produto": 39.92
        },
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 200,
            "qtd_vendas": 19,
            "valor_produto": 15.52
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_B\u00e1sico_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 184,
            "qtd_vendas": 2,
            "valor_produto": 47.97
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Casual_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 92,
            "qtd_vendas": 10,
            "valor_produto": 67.11
        }
    ],
    "Camiseta_B\u00e1sico_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 92,
            "qtd_vendas": 15,
            "valor_produto": 91.84
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 73,
            "qtd_vendas": 43,
            "valor_produto": 56.86
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Esportivo_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 171,
            "qtd_vendas": 22,
            "valor_produto": 54.03
        }
    ],
    "Bon\u00e9_B\u00e1sico_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 158,
            "qtd_vendas": 25,
            "valor_produto": 62.12
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Casual_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 56,
            "qtd_vendas": 13,
            "valor_produto": 74.23
        }
    ],
    "Jaqueta_B\u00e1sico_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 167,
            "qtd_vendas": 44,
            "valor_produto": 90.45
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Moderno_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 115,
            "qtd_vendas": 39,
            "valor_produto": 76.64
        }
    ],
    "T\u00eanis_Elegante_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 87,
            "qtd_vendas": 1,
            "valor_produto": 34.77
        }
    ],
    "T\u00eanis_B\u00e1sico_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 84,
            "qtd_vendas": 47,
            "valor_produto": 79.74
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Moderno_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 97,
            "qtd_vendas": 12,
            "valor_produto": 76.89
        }
    ],
    "Camiseta_Esportivo_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 189,
            "qtd_vendas": 33,
            "valor_produto": 45.99
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 83,
            "qtd_vendas": 23,
            "valor_produto": 54.88
        }
    ],
    "Jaqueta_Casual_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 147,
            "qtd_vendas": 20,
            "valor_produto": 17.05
        }
    ],
    "Camiseta_Casual_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 167,
            "qtd_vendas": 48,
            "valor_produto": 45.85
        },
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 55,
            "qtd_vendas": 16,
            "valor_produto": 80.62
        }
    ],
    "Jaqueta_Elegante_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 168,
            "qtd_vendas": 31,
            "valor_produto": 48.13
        }
    ],
    "T\u00eanis_Moderno_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 84,
            "qtd_vendas": 19,
            "valor_produto": 50.98
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 67,
            "qtd_vendas": 13,
            "valor_produto": 88.09
        }
    ],
    "Camiseta_Casual_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 156,
            "qtd_vendas": 38,
            "valor_produto": 40.66
        }
    ],
    "T\u00eanis_Casual_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 194,
            "qtd_vendas": 29,
            "valor_produto": 57.18
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Esportivo_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 100,
            "qtd_vendas": 35,
            "valor_produto": 27.33
        }
    ],
    "Jaqueta_Esportivo_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 193,
            "qtd_vendas": 23,
            "valor_produto": 86.95
        },
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 98,
            "qtd_vendas": 13,
            "valor_produto": 32.1
        }
    ],
    "T\u00eanis_Casual_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 142,
            "qtd_vendas": 47,
            "valor_produto": 30.65
        },
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 200,
            "qtd_vendas": 12,
            "valor_produto": 43.61
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Elegante_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 197,
            "qtd_vendas": 27,
            "valor_produto": 12.51
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Elegante_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 144,
            "qtd_vendas": 49,
            "valor_produto": 86.11
        }
    ],
    "T\u00eanis_Esportivo_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 172,
            "qtd_vendas": 26,
            "valor_produto": 34.79
        }
    ],
    "T\u00eanis_Esportivo_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 155,
            "qtd_vendas": 17,
            "valor_produto": 14.88
        }
    ],
    "T\u00eanis_Moderno_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Moderno",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 94,
            "qtd_vendas": 14,
            "valor_produto": 99.62
        }
    ],
    "T\u00eanis_B\u00e1sico_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 118,
            "qtd_vendas": 3,
            "valor_produto": 26.13
        }
    ],
    "Bon\u00e9_B\u00e1sico_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 142,
            "qtd_vendas": 21,
            "valor_produto": 26.67
        }
    ],
    "Camiseta_B\u00e1sico_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 94,
            "qtd_vendas": 14,
            "valor_produto": 29.08
        }
    ],
    "Jaqueta_B\u00e1sico_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2019,
            "qtd_estoque": 178,
            "qtd_vendas": 42,
            "valor_produto": 93.43
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Elegante_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 167,
            "qtd_vendas": 44,
            "valor_produto": 96.65
        }
    ],
    "Jaqueta_B\u00e1sico_Marca D": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca D",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 115,
            "qtd_vendas": 20,
            "valor_produto": 88.06
        }
    ],
    "T\u00eanis_Esportivo_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2018,
            "qtd_estoque": 184,
            "qtd_vendas": 13,
            "valor_produto": 96.03
        }
    ],
    "Camiseta_Elegante_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 188,
            "qtd_vendas": 48,
            "valor_produto": 53.15
        }
    ],
    "Jaqueta_B\u00e1sico_Marca A": [
        {
            "nome_produto": "Jaqueta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca A",
            "ano_fabricacao": 2023,
            "qtd_estoque": 189,
            "qtd_vendas": 47,
            "valor_produto": 40.33
        }
    ],
    "Bon\u00e9_Casual_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Bon\u00e9",
            "modelo": "Casual",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 82,
            "qtd_vendas": 8,
            "valor_produto": 19.73
        }
    ],
    "Camiseta_B\u00e1sico_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "Camiseta",
            "modelo": "B\u00e1sico",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2022,
            "qtd_estoque": 172,
            "qtd_vendas": 17,
            "valor_produto": 19.09
        }
    ],
    "T\u00eanis_Elegante_Marca E": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca E",
            "ano_fabricacao": 2020,
            "qtd_estoque": 188,
            "qtd_vendas": 43,
            "valor_produto": 14.21
        }
    ],
    "T\u00eanis_Elegante_Marca C": [
        {
            "nome_produto": "T\u00eanis",
            "modelo": "Elegante",
            "marca": "Marca C",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 108,
            "qtd_vendas": 5,
            "valor_produto": 81.2
        }
    ],
    "Cal\u00e7a_Esportivo_Marca B": [
        {
            "nome_produto": "Cal\u00e7a",
            "modelo": "Esportivo",
            "marca": "Marca B",
            "ano_fabricacao": 2021,
            "qtd_estoque": 147,
            "qtd_vendas": 2,
            "valor_produto": 87.87
        }
    ]
}